原來C朗試過拎錯獎,之後同美斯換番

6:00

原本想丁下KAKA

王騎是愛朗 從沒怪朗 愛朗是永沒年期
王騎是愛朗 然而沒有朗 世界頓變了乏味

笑左 佢兩條友戇鳩鳩咁

I think second for Messi